順豐Account

有冇巴/絲有順豐月結account，細佬係淘寶買左野寄去大陸集運點知個賣家寄左到付，間集運唔收到付件，會彈回頭，叫賣家搞佢又好似闊佬懶理咁，之後打去順豐CS話要有順豐月結account先可以由第三方補番運費

買過件算啦

有冇巴打幫幫手